你睇懲教署幾善待犯法坐監既老人家

懲教署規定，65歲以上老人家犯事入獄，可以唔駛做勞力野，每日係監獄入面耍太極、捉棋、打衛生麻雀，全日淨係食飯沖涼健身睇報紙過日晨

睇黎懲教署真係唔介意多D老人家犯事入獄

典型回覆，你唔會老既，廢青

放心 連登仇老

好過住劏房又要搵低下層工，
朝不得晚

咁樣舒服過世其實okay

邪記老人組出咗名係全香港最好嘅安老院
打太極，種花，最多可能係園藝，全天侯24小時醫療服務。

以前去花卉展覽見到佢地整d園景，問佢地d阿sir，原來就係d老犯自己整既，佢地砌呢d就當做左野

打緊牌分分鍾有人服侍 拎定曬茶 零食